---
layout: post
date: 2022-03-24 07:01:23 +0000
title: école de hand samedi 26 mars
tags: []
images:
- "/uploads/ajouter-un-titre-24.png"

---
Attention, en raison de l'organisation d'un plateau avec le RMH et Brocéli'hand il n'y aura pas d'entraînements samedi matin pour les Merlin et Lancelot. 